依D先叫胸肌, 不服來辯

你鍾意啦

想俾佢大大力打我